Tg group

Telegram group
TG me :

Tg 我，然後再通知你流程。

1

2

吓 乜流程